杏花邨596實呎三房戶 換樓客斥963.8萬元承接

杏花邨596實呎三房戶 換樓客斥963.8萬元承接
16:24 2020/08/28

"......剛成交的杏花邨為5座低層3室，實用面積596呎，為三房方廳設計，間格實用，向西南望內園景，環境清靜，加上樓價合理，故獲同區用家垂青，以約963.8萬元成交，折合實用呎價約為16,171元......"

咁既時勢仲要萬六蚊呎

每年都有免費水舞間睇

市區大型屋苑
鄰近港鐵
開揚景觀
點解唔駛呀

正傻閪

成日比人以為係屋邨

咩咁既時勢
係連登仔無錢既時勢？

屋村都咁貴

樓價真係冇得跌

有錢但無腦 遲下實跌市

上邨黎架，水浸係下邨

鍾意接火棒咪冇問題

你估個個都好似你咁鍾意成份糧拎去供樓咩

咸水樓

出現啦！可以無視壓測嘅連登樓神！

d小朋友老豆有錢
Full pay唔知咩叫壓測

跌左好多

呢個時勢冇No pay leave?冇減薪？

咁耐都未有連登仔入黎講杏花邨係公屋

減薪減一半？No pay減一半？多數係咩工？係樓市參與者？